## Task for the UI developer canditates (Gusev)
## Увидеть в действии можно здесь [tv.praya.ru](http://tv.praya.ru)
![preview.jpg](https://bitbucket.org/repo/M97Xrz/images/1494097076-preview.jpg)

1. Сделать входной файл на выбор xml или json формата, который будет содержать описание фильма и постер к нему, а также относить фильм к одной из трех категорий: Мои сеансы, Анонсы, 24 часа.
2. сделать макет формы в которой реализовано два вида навигаци
    * вертикальная между категориями
    * горизонтальная между фильмами
3. Фокус должен быть зафиксирован так, чтобы категории двигались относительно центрального блока, фильмы перемещаются относительно второго фильма. Если в фокусе второй по общей очереди фильм и нажимается кнопка влево, то первый фильм отъезжает на место второго и спейс слева становится пустым.
4. Навигация осуществляется клавиатурой клавишами вправо-влево, вверх-вниз.
5. Мокапы в приложении.
6. PSD file дизайна доступен по ссылке http://adobe.ly/1Mas7pJ
7. Дополнительным плюсом при реализации будет:
    * использование одного из препроцессоров(sass, less)
    * использование сборщика(gulp, grunt)
    * реализация на одном из фреймворков(compass, backbone, ember, angular).